---
title: "Neue Webseite online"
slug: neue-website
date: "2017-06-04"
author: chandi
---
Durch vielen Änderungen wurde die alte Webseite mit der Zeit unübersichtlicher. Da entschieden wir uns diese nun über Bord zu werfen und einen zu kreiern.

